[一人一信]建議ViuTV開設24小時新聞頻道

其實之前都有巴打提議過，小弟就寫咗封email，建議ViuTV開立一條24小時新聞頻道。其實都唔係叫佢哋投放資源搞新嘢，只係將Now新聞台擺出嚟播已經好足夠。以下係我send咗出去嘅內容，大家隨便修改內容。

to: enquiry@viu.tv

內容:

To whom it may concern,

Due to a series of major events happened in the past month, I realized the importance of having a neutral, unbiased and FREE News Channel which can reach to the majority of public. Not only myself but many Hongkongers are astonished by how The Other Channel is reporting news unethically. As citizens, it is a basic right for us to know what is happening around us, from as many angles as possible, instead of what is being selectively reported and self-censored.

I have reckoned Now News is being one of the most fair, unbiased News Channels in Hong Kong. It would be great to see if ViuTV, as a sister company of NowTV, can broadcast one of the Now News Channels round the clock in a new, free TV channel outside of Channel 96 and 99. I know that Now News is already offering free live-streaming on their website, but it will only be easier for those who have difficulties in accessing to the Internet, for example elderly who might have problem using technologies, or the poverty who might not be able to afford a computer or hand-held devices for live-streaming.

Again, Right to know is at utmost importance in a developed, civilized society. I strongly believe that having Now News Channel in a new, separated ViuTV Channel is a right thing to do at this time, and that majority of public would welcome to see and support. It would also be shown to the public that ViuTV is determined to take the Social Responsibility which The Other Channel has failed to fulfilled.

Thank you for your time and consideration and I am hoping a favorable reply from you soon.

From an enthusiastic Hongkongers

推呀

support

咁佢個NOWTV執笠都得

推呀

要眾籌的話實支持

家中淺藍兩老成日比cctvb啲假聞毒害

要錢架喎

cctvb個24小時新聞台用左好多維穩費

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

咁仲有人睇波要裝Now嘅

其實Now個新聞頻道都已經有，
只係免費電視度播埋啫

光復香港，時代革命

好似唔夠頻譜，是但整個標清都照殺

.

光復香港，時代革命！

因為反送中join左now $99

標清都殺

點解cctvb可以有5個台咁多？

rthk都得呀 .... 33台 由朝到晚播大陸嘢

自推

1